香港天后與人氣韓團合照 2

有娜留真彩領公開處刑牙GEM..

彩鈴最靚

Gem>留真>彩領=有娜=熱巴

牙漿大大口狗成12年，好老

我對gem好失望啊屌10月1唔出微博咪好囉
我寧願你繼續沉睡 點解要討好班大陸fans都唔理香港人

今日既你好靚仔
眼光好好

真係有啲失望...